8，90後真係好撚慘，已成夾心階層

一向班5，6，70後就唔鍾意我地架啦，一嚟多數佢地班人都奶共，而我地就反 就算除開呢單野，佢地都覺得我地好食懶飛，一事無成 而我地都覺得佢地呢班老屎忽黑鳩人憎，阻撚住晒

之後都班00後又開始奶共，之前個單條女六年都用2蚊搭火車單野又入晒我地數

根本依家我地呢班8，90後同上面個班又唔啱，下面又唔啱 好撚on99，隨時比人圍住嚟屌

事實

70後食正經濟起飛要上岸既都上晒

00後老豆老母多數有錢又可投入祖國懷抱

我地就最撚on9喺度捱騾仔

80後出生食正沙士雷曼

做野不停OT

其實好多80後都做緊基層員工

所以最撚慘就係8，90後

不過

始終八九十後都有人上到位過好生活

你上唔到位

你都怪你自己廢啦

利申：80後

月入55k

等多幾年先知
好多8,90後以前中學時期都唔理政治 老師話咩就咩 都係on99咁架啦
係上到大學或者大少少先開始留意政治同反中
不過我唔知其他人係咪咁 只係我自己見唔少係咁

喂 縮番入你老母個臭閪到啦 月入55k

問題係上到位既人既比例愈來愈低

我自貼過人工

你可以search下

00後出黎社會做野 80 90後已經係公司老屎忽
到時就

事實

上面d高薪老屎忽仲有十幾年先會退休

係啦係啦 捐果幾十k都潛水 月入55k

派利事比個唔識既連登仔都比左5k啦

你唔信你可以同我鬥捐錢

如果你有錢

喂 出三糧你緊係有閒錢派啦傻撚

連登柒頭最鐘意屈人做保安收利是？

真接d鬥捐錢就知我有無錢囉

敢唔敢？

傻閪屈機男

點解連登咁多on9仔係咁講自己月入幾k
係咪現實無人理佢地 要上黎show off
真心覺得搵到錢既人唔會做呢d野 搵到錢既人現實已經有一班人尊重佢地 拎到成就感

就係要上連登恥笑低人工毒撚

當你真係有55k人工咁點
呢個post係講緊8090後好撚慘
講緊係文化 政治取態果方面
拎住55k都成個dse仔咁文不對題做乜7？

你係咪on9

搵55k唔少但唔叫多

無必要比人尊重

做人好睇你生活圈子

你地圈子多數都係讀ive無家底

大部分三十歲都搵唔到二萬

就井底之蛙以為全世界都好似你地咁

搵得55K/月就係度自HIGH刷存在感...

話人井底.. 其實你先係井底之蛙

利申: 80後尾, 搵得多過你; 身邊大把人被動收人多過你人工

當你政治文化乜都無

唔係連錢都無咁悲哀下？

好唔好睇彩數不過人工真係升得好慢，我都要特登唔轉工抽居屋驚爆入息一買到第二年即刻轉工

而家最hihi既係你家庭搵5-6萬反而無得買居屋，夾屋又無唔通一世交租咩

貼人工出來比大家睇過

因為連登仔唔會信其他人搵得多佢太多

Btw

做邊行

ok 你先 捐十萬 我再捐廿萬

鬥捐錢有規則

建議你望下

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

個個post都見到唔係屈機男係度派膠spin話題，大家唔使太在意佢

利申：87年，港島地鐵沿線有四間補習社，55k？

你挑我叫我跟哂你規則
淆底就收皮啦
55k

聽佢9up啦，果陣一嗌捐縮入老母西到

弱智無得醫

你可以挑

敢唔敢？

Btw

之前已經捐過

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

睇住啲學生啲思維變得咁突然，我都覺得好心灰意冷
四年前左右教書嗰時，真係個個學生都x梁振英x中央搞到香港咁亂，畀晒例子邊啲位做得唔好
呢一兩年啲初中開始寫啲民族主義文章，成篇都係情緒主義多，想叫佢搵啲實例支持下，佢哋就話sars中央幫香港（which好多sars都未出世）、自由行令香港經濟繁榮 etcetc
唉sars wiki下都知道係中國送禮，自由行帶嚟嘅民怨我諗睇cctvb、大公報嘅佢哋唔會知道唉

真係睇唔到香港未來，所以我已經有加拿大籍，嗰邊買樓放緊租畀啲大陸學生gur佢哋錢

派利是喇！恭喜發財！米五暖男

80.90後最慘
夾撚左係中間真係要靠自己
00後正一垃撚圾

79 年
做到隻狗咁

老seafood唔幫你
政府聽中央講割裂呢兩代資源
下面啲細路就有政府同建制溫室培育，一句兩句「何不食肉糜？」嚟笑9你

世上總要有人做基層受苦

呻完就好去返工

70叫近少少
5，60個班直頭吸哂8,90後D血
佢地真係食到正經濟起飛
普通人向上比較易

咪比條友spin走個話題，講梗我地同上下面堆人有好大分岐呀

得果55k

你又貼下人工囉

以前邊有咁多洗腦愛國教育，唔會整d堂黎吹奏中國，仲有身邊同學個個廣東話，同聲同氣，唔理政治但都會自然形成本土意識，突然多個講普通話既同學會覺得佢好奇怪，而家雖然話唔搞國教，其實咪又係暗地裏進行，整下d全校講座、訓練營、中國體驗遊、歷史堂吹奏，仲有大部分學講普通話 ，00後全部變哂一家親，隨時屌返你搞事

比你當打既年紀你飛唔起

打後九成人都會傭碌一生

講緊你呀

個個都話你搵得少

但無人敢自貼搵幾多

你地人生咁撚失敗其實係抵你死

發完癲未

要平時幾冇存在感幾毒先要喺網上用人工嚟挑人機同埋打飛機

咁多中年毒撚人生失敗

其實有幾多個真係會反省過點解攪成咁？

總之就係抵賴

賴出生唔好老豆窮無撚用

賴沙屎

賴老屎忽阻你上位

但有邊個真正會客觀望下自己有幾多斤兩？

80~90 後真心發圍機會少好多，比你做到最盡都係manager

自己生活得好

你唔會去珍貴

你要自己過得好，同時望見身邊既人受苦

咁先會珍惜自己所擁有

你可唔可以睇清楚呢個post講咩 ，主旨根本唔係屌啲老屎忽阻我地上位

好快有更多00後投入社會工作

佢地口中唔上進戇鳩低生產力扮老屎忽廢中

就係你班上唔到位既八九十後

係呀

你地，或者可以講我地好撚慘嘛

但你眼中既慘係唔係唔可以解決？

我只見到你班廢中只會識講幾慘幾慘

完全無諗過同年齡點解有人上到位

但你唔撚得

我講我地好撚慘根本唔係講做野上唔到位
屌你老母文盲就縮入老母個閪啦

上面有幾個巴打話自己搵好多

如果佢證明到

我會真心覺得佢地叻仔

最弊你班撚樣搵得萬零蚊既都可以話人搵50k以上係廢

其實你地有無鏡照下自己個撚樣？

政治，文化上好慘

你地都係一味話好慘

有無諗過點解決？

已經係個中年人

做事仲屎過00後

55k就叫上位

咁你柒就認咗先啦，發現自己屌錯就spin去第2度

我圈子中我人工係中等

無話上位但我認為見得人

你咁叻叻

你貼人工出來

提點下我囉

你講下點屌你為止係岩？

你搵55K咁撚叻你會唔識？

所以我屌左你幾個reply

你死口唔認你自己廢

我就問返你有叻囉

一個人嘅價值唔係用人工嚟衡量架喎 你除咗個55K之後仲有啲咩 朋友情人存在感你都係冇

得啦叻啦
頒個55K成就獎比你啦好未?

唔好咁啦 人地個人生得返55K架咋

上一代都理鳩得佢地，最撚戇鳩班00後奶共

咁你人生有d乜？

何以見得你知我無朋友情人？

FF?

睇嚟你唔駁我真係講中咗

睇到你咁撚樣大家心照啦

應該係弱智先可以下到咁既結論

派我

我就見到你人工無智力無

只有乜都可以J得出既FF

我80後 上左位
以後00後見工 feel到奶共一律out
你咪奶囉

根據8/90後做好自己，就可以教育/指導下一代方向

之前派5000利是係基於最多既正評

如果你有睇我post，你會知我岩岩結左婚。

早排又有個 '做左十年高登仔' 既post，想叫春。

望返轉頭，發覺原來真係花得太多時間上高登。

真係好想戒高登，戒埋其他壞習慣。多D時間陪屋企人。

但有時，唔夠狠心，或者無特別理由，係唔會做得到。

我就諗，有乜方法可以戒高登，又可以好玩，又可以有趣，又有意義呢？

最終我諗左呢個捐錢遊戲。但無啦啦唔會有人同我玩。

所以有一日就特登入個小圈子新生趣個post狂唱反調。結果係點，大家睇到。

最終敗在米已成炊手上，我心服口服。

其實起挑戰米已成炊前，想挑戰多其他幾個人，增加捐款。

但計錯數，預計如果我捐30000，米已成炊唔會跟，而以後呢個遊戲唔會再有人受。

我認輸。以後唔上高登。

佩服米已成炊熱心捐款。但相信你既處事手法其他巴打都有微言。我亦唔認同你對樓市既睇法。

高登仔們，我講野係乞人憎，但事實係真心話。忠言逆耳。後悔點解當日唔讀好d書，已經太遲。

人生流流長，最重要既，係家人。努力去付出換來回報，令你家人過舒適生活。

世界真係好現實，有能力既男人，先會得人尊敬。高登仔，請努力活出自己既價值。

我由二十幾歲高登仔，日日上高登上到變左今日高登佬，好似失去左好多，但又好似得到左什麼...過去花起高登既時間值得嗎？我答唔出，但將來，我唔會再花時間起高登。

屈機男愛你地高登仔們。祝大家活得有價值，你家人因為你而驕傲。

我從此退出高登。

二零一六年三月二十三日
屈機男永遠唔再存在

其實呢個時間討論, 都無乜用
起碼去到40歲先見真章

又調番轉講
成日覺得d60, 70食正條水
而家個個好好景

如果係真就唔會成日有廢中廢老比連登仔屌啦

邊個年代都有廢人架啦

其實我唔係高登屈機男

你班人個腦係咪有事 出得黎做野都廿幾歲以上啦 咁都要鬥

想講好耐 有心為香港爭取個班大多80，90後 但好明顯開始唔想理 已經覺得有心無力

似係自身難保

又係屈機男條on9 當年睇住佢比米sir撚狗咁撚 依家仲係度吠 真係忍唔住笑

其實我唔係高登屈機男

個account 係佢比我既

佢移左民

除左精神勝利法
原來仲有肉體移民大法

得啦 你話唔係咪唔係囉 大家都知咩事

唔信無辦法

屌你老母 你係咪有精神病

笑撚左

佢係

移左去邊

其實究竟邊個先係精神勝利法？

我貼晒人工派埋利事比連登仔

你班毒撚都係屈我做看更

仲衰過大陸人

菲律賓

80後55k....
比連登笑班90後big4狗到三十歲都唔止呢個價 仲未計比big4更勁既工種

高登屈機男都算係有家底

一定好過九成連登毒撚

咩城市

係 繼續

8，90後係好撚慘
打工唔會發到圍
做生意係唯一出路

無人貼上來

你呢？

你又係識人搵80k?

馬尼拉

咩街

我知鬼

咁你知咩

再派比我 我出片幫你澄清

佢有錢仔

唔休做

唱仁K識

其他唔知太多

但捐唔起果豆潤咁少wor

依家唔係話唔信你呀
係笑緊你得55k都以為自己好把炮

好地地一個post講下呢一代人面對既問題都變左罵戰
咪鬼理條弱智啦 現實唔知幾冇存在感先要上黎做attention whore
人工高低都有權呻
唔洗利申啦 55k真係好叻好威 地上最強

比條傻鳩騎劫咗

唔知

你有幾把炮呢

果條友扑左好耐
留意下佢專出現係啲世代之爭嘅post
哩條友一係就現實中好無成功感，要入黎威
一係就五毛之流，負責騎劫、改變討論方向

總之就正一仆街仔

咁係咪要去到20後先有返本土意識 定還是到時我地嘅下一代都被人會扼殺同污染晒

追唔上時代既係你地

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

講自己人工講撚左大半個post 咁撚on9都有

除非我哋呢一代可以好多人都培育得啲仔女有本土意識，冇俾中共洗腦，否則佢哋只會同00後果代一樣
BTW未撚理條傻鳩啦屌，佢鐘意Spin話題未spin囉，我哋傾翻本身要傾嘅等佢自己單機未算囉

Why not both

公園聽到班廢老話自己當年幾勁幾把炮

起00後眼中你班撚樣成日提928何嘗又唔係想當年廢中呢

你班毒撚話人前

完全唔會反省你自己幾咁低賤

Block左唔岩聽既言論

就代表你岩

其實你班柒頭同強國政權無分別

屌件attention whore幾時死

一畢業樓價已經過萬呎
點撚樣玩呀

以前仲興去下64, 80-90後青壯時期仲有多少赤子之心既時候又有反國教, 佔中
但00後, 細細個周圍就一班強國同學仔, 普通話lak lak聲
而家仲興埋中國流行文化 唔知乜柒偶像訓練生, TFBOYS
堆80-90後對政治又開始失去信心(以前都仲會出黎佔下鐘), 氣氛差

希望佢地大個左會"變好"啦

變左百萬圓桌會成功分享會

呀等等！原來係55k

55k都拎黎講 是但big4做隻狗都有呢個價…

好過好多人

冇乜野好輸

8 90後嘅由識得用腦諗野開始
睇住政府點樣愈嚟愈差
就算上一代奶共都唔會同佢地癲埋一份

00後嘅唔係新香港人
就係父母有錢由細縱到佢地大
香港發生咩事只要唔影響佢地睇大陸劇
佢地就wfc
加埋個垃圾教育制度
不過80 90後生仔教返啲啱嘅野
到時00 10就變夾心

利申 99年
慶幸父母唔係奶共廢老

點解差個一年可以差咁撚遠

講反共 20 30後就最撚反共 佢地見盡見過共匪果d手段逼害 有d仲係上山下鄉既知識份子黎 對共共既仇恨深過我地幾廿倍 我信係一個週期黎 今日00 10 後撐共 20 30都會反

55k人工都拎黎打飛機

有幾多個仲未死

因為佢人生得55K人工

唉
相信好多8 90後由最初好關心政治 依家都變到 唔想理 有心無力 靜係想搵到錢有能力既 攞外國passport 到時走得就好走

下次佢話個人縮撚左入C drive 都得啦

我覺得係廿幾歲嘅覺得2000年生仔特別啲
但喺時業高峰期又冇時間湊仔
咩都交俾工人同老師做
又冇身教 又唔教咩係啱咩係唔啱
細路喺學校 媒體聽到咩就全單照收
所以咪咁蠢

引喻失義
我地又唔係政府要服務市民，聽定唔聽係我地自由
block你即係用adblock咁，過濾唔想見到嘅垃圾咋

唉 呢個真

其實香港本土嘅00後
i mean仲講緊粵語嗰啲
已經為數不多
我地應該保護好佢地 因為佢地可以話係香港本土文化嘅最後希望

呢個真

屌我個po同你講類似嘢嘅

埋唔到堆咪自成一角囉
眾人皆醉我獨醒啊